梁美芬完美認證一國兩制已經死亡

非常支持攬炒
港共即管出手
香港人係唔撚會驚

反正依家香港都已經變成新疆

好驚

仲要佢認證？

Push

佢講無用
要大陸做出黎

就係迫中共出手

大家一拍兩散

係就快喇,唔好陰啲陰啲咁.

呢個人係教書婆？

你出手,到時班白皮豬冇得再扮睇唔到

我就係要中共出手

無錯，好過仲戴住假面具扮呃人

等你出手好耐啦
好過你陰D陰D搵死黑警係度做政治任務

係就乾脆小小
唔好拖拖拉拉啦屌你老母

唔想等到2047

中央出手，你班親共派亦都冇生存價值

中央出手一直都有，之不過係擺明咁做還是偷偷去做

攞左35 席先再講啦

用藍屍角度理解，即係有險可守，有中央政府守尾門，咁黃色陣營唔怕投啦

如果反對法案支那就會出手
咁點解唔直接落命令
搞咁多野晒咁多資源托柒咩

白票撚
參選=認同制度

但依家過左半 可以迫佢出大技

有沉默大多數 點會過到半

咁就一定要35+喇

咁正 咁一定要過半

鼠王芬好驚輸咁喎睇嚟

就係想你出手
加速主義

佢係狗屎垃圾法律八婆臭閪

呢鑊我撐你

都唔明佢驚乜閪
佢話晒上屆立法會拎成45xxx票
點都最穩陣

連登仔:
屆時美國會出手

大家支持?
👍

藍絲話
我投黃營 中央就可以直接管香港 緊係識揀

一齊車毀人亡啦 美芬

支持

支持呀
快啲俾國際社會見到香港已經唔係香港

除佢個面具

大家一定要投票

自由選舉
只係俾少數派過半
泛民就唔得

好 唔好等 出手

係呀 教法律添

一拍兩散囉

快啦
親手殺死香港

到時咪DQ
你班友慢慢選
繼續進攻功能組別啦

快撚d啦，等你攬炒等左好耐

咪撚唔出手呀！

中共都搞咗好多次一國兩制死亡啦
結果呢? 點解仲未攬炒到

攬炒

想回歸支那 即係要投比民主派

所以繼續議會抗爭嘅意義 其實係要要話俾國際聽中共公然破壞制度選舉

出咩手

對住我地講無用, 飛去美國同美帝咁講ma

出手打飛機？

正一港奸
班藍屍醒未

點解你地真係覺得中共咁做會有後果
依家佢已經亂拉 亂吿 亂殺人啦 都冇人郁佢
根本中共已經撕曬塊面 冇撚驚過
大家可唔可以唔好再咁自信 諗下有咩可以做

不如用呢樣大肆宣傳
同藍屍講「要中央出手就要令民主派、『黑暴』派拎多過35席」
然後佢地會點投呢

同埋話咩一齊攬炒 可唔可以解釋下點攬
點睇都係我地自己炒埋一碟

藍屍唔會醒
藍屍係喪屍冇撚得救
只要香港死撚晒藍屍
私了藍屍
先有幫助

反正香港已經法律已死

乜而家未出手咩？

出撚緊啦屌你

一國兩制喎
收撚皮啦
直接出兵拎槍指撚住全世界投比保皇黨囉

過半點都對香港人有利
攬炒就睇手法 唔代表要放棄過半

贏過半就話民意，輸過半就話選舉「非法」、「奪權」

CHING 思路清晰
根本中共就示範咗N咁撚多次, 一國兩制, 名存實亡
不過香港人唔想自己付出, 唔想抗爭, 咪FF 下外國會出兵打柒中國囉
香港人自己唔付出, 就想坐係度當抗爭, 呢個就係香港式革命

食黃店, 投下票, 咪當自己抗爭咗囉

我希望發生大屠殺，尤其大量年輕手足被捕被殺，只有大量的鮮血才能喚醒香港人明白到不反共的結果就是死亡。

如此香港獨立才會有希望，不至滅亡於慢慢捉到卒之捉鳩曬的結局，這是目前的狀況。

我的諗法係比較黑暗但最為現實，因為世上沒有不流血的革命。

係就快啦

快d出手，只係驚你唔出手

連登仔想要ge 攬炒可能發生啦
仲投白票?

，

國際戰線twitter嘅重要性其實好大
至於制度內選舉 唔好期望民主派過半就可以影響政府議案 2020年喇
佢嘅意義為咗民意授權 而中共介入 姐係比話比全世界聽一國兩制已亡 希望外國介入
制度外抗爭更需要但要再斟酌點做 唔係話200萬人肯出嚟就一定得 對手係中共 策略要諗好

建制讚成所有議案市民咪出手

咁柴玲冇有贏

支持 快

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

我係中央首先出手打呢班垃圾建制 DLLM 為左自己既失敗鋪路 仲要擺啊爺上枱

最怕唔出手

即係中共會反對香港大多數人

睇到依家連登熱門 我都覺得香港已死

唔洗啦 你而家直接出手啦
一齊死啦

上次光復立法會第二日條柒婆向立法會外訪問被圍𠴱次點解大好機會冇人溶左佢？

始終比五毛 Mon post黑警 分化撚 滲透

佢仲諗住可以扮冇介入過 唔肯出手

直接叫中央任命啦
仲選乜鳩

如果我地打輸左會叫球證判40-0 呀？

好啊，等你出手

呢個要推

選到都唔比咁選黎做咩
個選舉唔好搞啦順手解散埋選舉辦，求其搵個地方舉手算啦，慳返幾個億諗起都正

如果實現咗過半
無論中共唔理
定係出手（即係同全面接管冇咩大分別）
依家班保皇黨嘅價值都大大降低

你大我呀？

到時邊個出得老鼠多
邊個做有得做

比建制通過同比中共直接下令有咩分別
我睇唔到

召喚獨派簽名師！
最新既《香港獨立白宮聯署》上線啦！
就算美帝想打中國，順手幫香港獨立都係要理由架(´⊙ω⊙`)
日日講香港獨立，唯一出路，呢個聯署點可以無十萬人啊，獨派簽名師，出動！

屎央一出手

美國出手

柴玲不幸輸了。

如果你講歷史亦可以講下的，當年柴玲就係無法令解放軍在天安門廣場內開槍殺人(至少無影片能流出)

結果革命失敗，有片為證她埋怨沒法成就流血革命。

我們上一代的民主人主為了救柴玲離開北京到美國去，組織了「黃雀行動」，當年甚至有解放軍及走私商人，黑社會人士傾盡全力營救，在公海和追捕的解放軍船隊戰鬥，用鮮血換到柴玲氹出支共魔爪。

太睇少啲7頭外資
佢地一定扮睇唔到

Morgan Stanley: 喂無乜嘢嘅話我走先喇

JP Morgan: 好啊，等埋我

Goldman Sachs: 喂等埋我，記得拎齊嘢

正解，要逼鳩支那做出黎

你訓咗幾耐....

有險可守

如果7。1光復立法會我們能夠佔據立法會一星期，之後引發流血衝突，革命就會成功，可惜世事沒有如果；而梁繼平先生亦不得己踏上流亡海外。

正呀，快d

美芬gang gang

快啦

養班廢柴乜都做唔到仲要搞到要中共出手
仲咁大聲講出嚟以為好撚威
不知所謂

而家無出手咩？

港共：我贏就你輸
中共：你贏就我話你輸

同出解放軍一樣

G持

屌你老母係就爽
俾侵侵睇到香港既民主幾咁敗壞

你以為大陸唔會做？
搞笑

快啲 攬炒

無錯 大家都係等衣日到
無得講民主自由
就唔好扮到自己好民主

我係咪要驚？

鼠王可唔可以透露下
中央會點樣出手？
係咪出手打巴你地班垃圾保皇

我都想有呢日

正阿快D 攬炒!

支持 有冇link？想俾like

中國為左要贏的確唔怕weh爛面皮
直接承認一國兩制只會喺佢想時先推一陣

其實有講過會反對所有議案咩?
垃圾g報圖貼黎做咩

屌一早就係啦 洗撚你講？大我哋？

ok
明白
咁我地就全力反對法案

白痴
佢真係
本身港共係可以解散立法會

儲錢請軍隊

逼到佢哋冇棋可以行

個個都想佢快啲做

真攬炒

佢真係弱弱地智

咁更加要投泛民贏盡佢

可以去文宣，又唔怕被人拉

up

一直等緊出手

9月未到咁快衝出嚟瀨中央袋低
抵你一世做支共奴隸

一早部署好曬

是但啦

都差無幾

唔好再提攬炒
明明係班五毛帶風要我地香港自己整死自己
仲係咁提既係唔係應該去驗下智商

其實一早已經攬炒緊

攬炒，等左好耐

唔比反對咁立法會要黎做咩
跟民意做野都唔得
輸打贏要

fast rap me

收皮啦八婆
議員由選民投票選出黎
勝者為王 敗者為寇
完完全全係香港人意願
中央不得說三道四

快睇死，又係一區dq2個黃
跟住入返一藍一黃

我真係好驚啊
你估下攬抄邊個會傷啲

選來做咩 中共安排啦屌
老鼠都講到出口

push

個肥婆好似講到之前冇出過手咁

好呀

佢同支那口交部有咩分別

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

就係要你出手

成日都好似要人驚咁
驚就唔會有半年前既事啦
你地介入左好耐

一國一制

預言家 之後就WW3

都唔明依家啲保皇黨咁驚做乜 只係有機會姐 但係個可能性都仲係好低

到底香港仲有幾多個攬炒之母

想睇

做左未？

驚你吹水咋

攬炒就係靠呢啲

Sad but true 前幾個月講呢句比人屌鳩我

講來都on9! 出左手好耐啦！

垃圾譚耀忠幾日前都放風中央出手

攬炒係用呢招 谷佢出黎 唔係投白票啊

都唔使梁美芬認證
梁振英早就認證咗

突然好想快啲到九月立法會選舉

一星期捉你一個去送中

就係想佢做 而家插住條喉把撚咩

一國兩制死無所謂
佢幾時死？

要求全民投黃屍
到時中央出手大大力懲罰你地班黃屍

咁點解我哋呢個時候仲要浪費心力去搞派系鬥爭， 令前線勇武手足心灰意冷退場？

革命唔係請人食飯，唔係繡花繪圖大作文章，而係一場推翻老屎忽階層嘅時代鬥爭

反正都預咗自己畀國際社會制裁
要做就做盡佢

神邏輯
推

要黃屍收皮
就記得送佢地上立會 一鍋過收啦
咁先可以一網打盡

推

係就快

中央出手一定支持
今時唔同往日
人權法係時候出場

咁投黎把撚

講咗咁耐人權法都仲未開始嘅

全世界俾中國搞到雞毛鴨血
邊個之後仲奶共真係抵佢地死

就係要逼你支共正式出手證明一國兩制的虛假

講真個句 身邊有啲學識 有啲錢既人個個都準備移民
依家同一國一制冇分別

選到35＋又點
成功宣到誓先講
你字正腔圓講完又點，就話你唔係真心DQ你
確認書簽左都未必入到閘啦

咁過去23年，建制派係咪一直做多咗
佢地先係最應該放棄議會選舉嗰派

Push.

輸唔起??

然後到我地all in全民勇武，獨立宣言

攬炒唔係要洗牌
係等d港豬訓醒

好呀
快撚啲啦 靠嚇呀？

教大陸法
不過洗撚教咩
份paper寫聽黨話跟黨走
Gpa仲唔撚爆

好多港豬依家仲掛住旅行

咁咪好

做得再出面啲啦

睇嚟佢啲資產都走得七七八八

解放軍來未？

仲好
被全世界睇清楚
真纜炒

食屎啦白頭佬

你見依家佢地都仲奶緊
真心想佢地滅哂啲國佢
意國行先一步啦

藍絲:好呀,中央撥亂反正

泛民一定要過半

想睇下係點出手

你都傻閪嚟
最怕佢唔出咋
我地冇野好輸
嚟咪嚟

咁就更加要令佢出手喇
快啲登記做選民

好撚驚

香疆時代

曲線屌白票撚，過半迫支那出手，先可以攬炒

就係等共狗出手真正攬炒呀

偷偷地已經做咗廿歲年
就算明做唔代表唔會再偷偷地做

藍屍西門大開添啦

到時佢哋自己都煩選舉
靠自己實際d

呢個真
你睇何妖都最後發功，中共都意識到呢個問題
但點應對佢地應該未諗到

到時估下藍屍們會點
一定爭住移民

睇咗做梁美芬已經死亡

輸打贏要？

死咗好耐 屍都化埋啦

贏定輸都會出手㗎啦

而家擲人落街都出左手啦 洗乜等過半

輸打贏要 屌你老未

認屎認屁
個個都以為自己係護法 係堅料 有後台
結果不如潲水
萬億維穩費養出依班飯桶 仲不如以前中聯辦識兩句廣東話
真係天滅中共

韓國瑜啲𡃁

用返佢自己最鐘意嘅思維: 梁美芬咁講極有可能已經違反當初就任議員時擁護基本法及一國兩制嘅宣誓，應被遞奪立法會議員資格

一國兩制收皮我一早知啦唔洗佢講

臨立會2.0

衣家就你唔搞事 人地邊會搞你
到時就無啦啦銀行啲錢收歸國有
諗起都好笑

就係要佢做 支那唔撚搞事 外國邊有借口開佢波